想問點樣追人還錢

之前2018年8月我借了2000蚊比VTC同學佢話過一兩個禮拜話還畀我拖到而家每次問佢還錢都話冇錢都話唔得閒（ 借錢嗰陣就話有能力還點不知次次搵佢都話冇錢）

我係用自己本事借，點解要還俾你？

然後以後都冇再上堂

圖？佢叫咩名 屋企住邊

胡卓賢

之前仲同我講佢要移民添

追到又點 到頭來咪又係咁

一定追唔番㗎啦

相呢？身分證number?

左定右 定中間

？

圖入面有4個人 邊個係

中間嗰個藍色衫

得背面 點知佢邊個先

樓主係咪玩嘢

我試過朋友爭我5萬 要追到佢屋企人先還

2000蚊 十成追唔番

胡卓賢還錢未 入稟小額錢債點睇

咩人黎